(忠言逆耳) 買左gme既人就唔洗入黎睇

隔離post 有ching 話gme可能是灰犀牛，其實我都認同，大家而家都興奮咁個個allin gme, 要打倒大戶我都支持的，但危險就開始蘊釀緊

要避大跌市，最重要係當個市喺有機會轉差嘅初期，你做緊啲乜嘢。

如果喺呢個時間你仲喺度撈底博反彈，博得中當然無問題。但博錯，然後短炒變長揸，到輸到一定金額，你就唔會肯止蝕。試諗吓，女果你帳面係輸緊六位，甚至七位數字，即使你終於感覺到有危險，但你仲會唔會肯止蝕？

唔止蝕，就即係代表會賭到尾。好多人股災輸身家，就係因為呢個原因。

呢一刻，如果你仲覺得個市係無危險，咁就當我同你嘅睇法唔同。但如果你都確實睇到個市有唔對路，我會建議係你應該開始減持倉位，增加現金，定個市穩返再玩過。只要你咁做，就算之後真係有股災出現，其實你已經避咗。

而最後，都係嗰句，順勢而行啦。個市穩返，升返，咪買過囉。唔好反而係見到有危險仲要衝埋去。Good luck。

有人輸錢先有人贏

除左gme已清倉

除左gme ipof 已清倉

除左gme tsm arkk 已清倉

國債etf 洗唔洗清？

淨番ARK 同少量投機性股票

點解買咗GME就唔駛睇

我昨晚都仲有入貨

有冇聽過20/80 理論先

買左arkk arkg tsm 洗唔洗清
仲蝕緊

呢啲唔係短炒股 你無可能預佢暴升
呢三隻我都仲揸緊 你好高位入？

前牌破頂 愈溝愈高
擺下啦

擺下啦 應該蝕都唔蝕太多

自己感受下

正股驚閪

驚西咩 梗係信連登仔

當初連登仔聽左就冇事啦，果然是忠言逆耳

唔知上面個班除左gme 個班友依家仲健唔健健在

上面有人cap埋牛牛既留言先最撚on9

買重貨gmc既唔好唔開心，
講黎聽下等開心下

有咩唔對路請指教

樓主做我師傅ok？

十足十 牛3前 班傻散d 撚樣